有無巴絲睇海賊動漫睇到唔知做乜鳩

明明海賊主打熱血，冒險！
而家劇情拖都算，唔撚打架都算。
但你係到迪士尼化真係唔知做乜鳩！
唔講以為睇緊美女與野獸，集集係到唱歌！